抗議嘔音退出香港市場！

嘔音竟然揀喺呢個時候退出香港市場！
有冇搞錯！
明明國安法通過咗之後國泰民安天下太平
竟然怕咗美帝同阿叉，要退出香港市場？！
大家一定要萬眾一心，叫埋我朝人民
共同對抗垃圾嘔音！！！